咁樣玩智慧型監控燈柱真係好唔啱！

//
特別設計的衣飾也可干擾人臉識別系統，例如德國 HyperFace 設計的圍巾，表面看好像是無意義的花紋，但在監控鏡頭眼中，可呈現出大約 1,200 張可能的人臉，電腦因此難以辨識。
重制高清版 751X1001像素(BMP 2.2MB)

重制高清版 2482X3493像素A4 SIZE(JPG 4.4MB)

自己T-SHIRT自己印，高登地庫6張裝60元

T-SHIRT網購

//

有人話要貼呢啲去智慧型監控燈柱附近，咁樣做係好唔啱㗎！

快啲週圍同人講，叫人唔好咁做！

推

推～

連儂道，燈柱附近地面貼

push

好多人